{
    "lang": {
        "message": "tr",
        "description": ""
    },
    "description": {
        "message": "\u00c7evrimi\u00e7i belgeler i\u00e7in g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyici (\u00f6rn. PDF, MS Word)",
        "description": ""
    },
    "0old": {
        "message": "Documents taraf\u0131ndan kullan\u0131lamad\u0131",
        "description": ""
    },
    "footer": {
        "message": "Bu eklentiyi kurdu\u011funuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. Geri bildirim ve yorumlar i\u00e7in benimle ileti\u015fime ge\u00e7mekten \u00e7ekinmeyin",
        "description": ""
    },
    "save_file_rightclick": {
        "message": "Dosyay\u0131 kaydetmek i\u00e7in buraya sa\u011f t\u0131klay\u0131n ve \"Hedefi farkl\u0131 kaydet...\" i se\u00e7in",
        "description": ""
    },
    "0new": {
        "message": "sadece i\u00e7erik men\u00fcs\u00fcn\u00fc kullan",
        "description": ""
    },
    "Options": {
        "message": "Ayarlar",
        "description": ""
    },
    "1": {
        "message": "temel fonksiyon (linkler Documents taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131l\u0131r; standart)",
        "description": ""
    },
    "2": {
        "message": "geli\u015fmi\u015f fonksiyon (temel + geli\u015fmi\u015f fonksiyon; e\u011fer ekstradan kurulum yapt\u0131ysan\u0131z (a\u015fa\u011f\u0131ya bak\u0131n\u0131z); Attention: local files can't be viewed in Opera anymore)",
        "description": ""
    },
    "bugreport": {
        "message": "Hata bildir",
        "description": ""
    },
    "save_file": {
        "message": "Dosyay\u0131 kaydet (Ctrl+S)",
        "description": ""
    },
    "choosedocs": {
        "message": "Bu eklentiyle hangi belge t\u00fcrlerini ili\u015fkilendirmek istiyorsunuz?",
        "description": ""
    },
    "manual_setup_instruction": {
        "message": "Adres sat\u0131r\u0131na yap\u0131\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131z, ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131z veya tarama ge\u00e7mi\u015finizden se\u00e7ti\u011finiz se\u00e7ti\u011finiz linkleri Documents ile a\u00e7mak i\u00e7in: <br>1. Ayarlar -> Tercihler (k. Ctr+F12) -> Geli\u015fmi\u015f -> \u0130ndirmeler<br>2. \"Opera\"yla a\u00e7\u0131lan dosya t\u00fcr\u00fcn\u00fc gizle\" i\u015faretini kald\u0131r\u0131n.<br>Listeden desteklenen uzant\u0131lar\u0131 se\u00e7in. (pdf gibi) ve d\u00fczenleye t\u0131klay\u0131n.<br>\"Opera\"yla a\u00e7\"  ve Tamama t\u0131klay\u0131n.<br><br>3. ve 4. ad\u0131mlar\u0131 desteklenmesini istedi\u011finiz her uzant\u0131 i\u00e7in tekrar yap\u0131n. Tercihleri kapatmak i\u00e7in Tamam d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n. \u015eimdi ise Documents i\u00e7in d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz t\u00fcm dosya tipleri i\u00e7in \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc se\u00e7ene\u011fi (geli\u015fmi\u015f fonksiyon) i\u015faretleyin ve halloldu :)",
        "description": ""
    },
    "by": {
        "message": "by",
        "description": ""
    },
    "rate_extension": {
        "message": "Documents'i oyla",
        "description": ""
    }
}